屌那星 屙水屎

呀蛇係咪日日射tg

@蓋

飲返落肚 內循環

我係屙 佢係忍唔住漏

有菌

通常屙到第4次以上先變水

今日第一次就屙水屎

飲寶礦力

仲以為有圖

係咁放響屁？

樓主試試

冇圖？

係 好驚放濕屁

唔係十三少

我知有用 但唔想落街買

唔該

我都屙緊 對我冇用

正常會bit屎

樓主玩浣腸?